{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026195?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 여도모텔 운영 정책"
    },
    "text": "予約時間は16:00からで、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超えると追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、提携店に入室可否を確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。 もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 また、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 入室の利用時間などの案内は特にありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時間は何時からですか？",
            "answer": "予約時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は提携店に入室可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は入室拒否されることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の利用時間に関する案内はありますか？",
            "answer": "特に入室の利用時間に関する案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 333
    }
}